凱滙超購逾8.8倍 海傲灣加推131伙

●海傲灣累沽近百伙 加推131伙標售
九龍建業(00034)市務及銷售部總經理楊聰永表示，油塘海傲灣已累售近100伙，套現逾5.1億元，因應市場需求，剛落實加推131伙由本周五(14日)起以招標形式發售，當中包括33伙維港海景兩房戶。

行開d啦洋蔥 人地賣緊1萬5咋
你賣緊2萬2啊 on99

這就是香港

1萬5？

最平果間

招標形式發售

Aa?

凱滙暫收5500票超額10倍 明截登記

信置牽頭觀塘南部凱滙第一期周四首輪488伙，暫收5500票，明截收登記。

信置營業部聯席董事田兆源，發展項目第一期首輪488伙暫收5500票，較首輪超額10倍，明天截收登記，示位開放時間亦配合提早至早上9時開放。田氏重申，稍後加推單位有一定加價空間。田氏指，發展項目第二期仍準備樓書當中，與合作伙伴仍商討推盤期。

信置營業部助理總經理朱美儀介紹，發展項目會所命名GRAND CENTRAL PARK，設施分布兩期，室內外總面積近10萬平方呎，提供室外泳池、室內泳池、多用途運動場、健身室、兒童遊樂室、宴會廳、共享閱讀空間等等。發展商稱，預計每呎管理費約3.98元。

邊個會買海傲灣？

麥包

環海東岸仲未入伙

賣$10000咪諗下囉

大家請記住：
連登乞衣樓豬—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

乞衣仔你上水未？

管理費

屌你咁細間賣22000

唔貴啦 有會所先招呼到朋友

4 蚊而加新樓唔算貴